[突發] EXO 邊伯賢 致粉絲懷孕

邊伯賢 聲音引致粉絲耳朵懷孕

他中出了我

躝c格老啦

好型棍子😨😥

又幾型

咩意思

識貨

快到

男人都可以自然受孕？

Amry過來踩場

我係來支持樓主的

多謝支持

又意淫我牙邊

樓主啲垃圾po

你講你？

邊伯賢=我老公

我反對

邊伯賢=我性伴侶

咩意思啊腐皮嗰啲垃圾

支持